<?xml version="1.0" ?>
<configuration>
    <width>450</width>
    <height>350</height>
    <content>
	<![CDATA[
	<p align='center'>
    <img src='assets/images/logoSnirhWhite.png'/><br/>
    <b></b><br/><b>CONDICIONES DE USO</b></p>
	<font size="10">
	<p align="justify">El uso de la información contenida en este sitio web implica la aceptación de las
	siguientes condiciones de uso:
	<br/><br/>La Autoridad Nacional del Agua (ANA) a través de la Oficina del Sistema Nacional de Información
	de Recursos Hídricos “OSNIRH” es la encargada de conducir, organizar y administrar el Sistema Nacional de
	Recursos Hídricos y poner a disposición información geoespacial para la gestión de los recursos hídricos.
	Por tal razón, se ha creado este sitio web llamado Geohidro, que facilita a los usuarios el acceso a la
	información vectorial y raster.
	<br/><br/>Los datos que aquí se disponen provienen de múltiples fuentes. El Geohidro pone este material a
	disposición de forma individual y queda por tanto prohibida la comercialización de este derecho de acceso.
	<br/><br/>Se autoriza el uso de la información que se presenta, siempre que se cite la fuente: “Geohidro de
	la ANA en internet www.geosnirh/geohidrov2/gob.pe”, a fin de permitir a terceros verificar tal información.
	<br/><br/>El Geohidro presenta información con la mayor oportunidad posible, no asumiendo responsabilidad
	legal alguna o de cualquier otra índole por la precisión, oportunidad, contenido o uso de la misma que se dé
	por terceros.
	<br/><br/>Este sitio contiene medidas de seguridad para proteger la información de cualquier alteración realizada por
	terceros, sin embargo el Geohidro no asume ninguna responsabilidad por la alteración o manipulación de la
	información una vez cargadas.
	<br/><br/>Este sitio web ofrece enlaces a otros de organismos nacionales e internacionales. No obstante, el Geohidro no
	asume ningún tipo de responsabilidad por el contenido, ni por el uso de esos sitios.
	<br/><br/>La OSNIRH no se responsabiliza de ningún tipo de daño o perjuicio sufrido por el usuario que se derive del
	acceso a los servidores institucionales o del uso de información o aplicaciones en ellos contenidos. Aunque
	el material contenido en este sitio ha sido previamente revisado con las últimas herramientas antivirus, la
	OSNIRH le recomienda tomar precauciones para proteger su equipo.
	</p></font>
	]]></content>
    
    <labels>
        <btnlabel>Continuar</btnlabel>
    </labels>
    
</configuration>

<!--
    For valid HTML tags in Flash applications (that can be used for 'content'), see
    http://help.adobe.com/en_US/FlashPlatform/reference/actionscript/3/flashx/textLayout/conversion/TextConverter.html#TEXT_FIELD_HTML_FORMAT
-->
<!--
    See Splash widget tag reference at
    http://links.esri.com/splashwidget
-->


